啱啱皇后像廣場淒厲尖叫同嗌果班人

大家冇事唔好嗌
所有人都以為有事衝出黎睇衝出黎幫
你冇事你嗌乜撚？

革命最罩忌呢D白色恐怖
嚇親大家
咁樣磨番
心理上大家都恐懼曬
一黎嚇親 二黎狼來了嘅故事

啱啱條女仲要嗌得好撚淒慘
你俾人屌緊？
事後仲要有人用大聲公講「冇事啦！」

冇事你嗌條春？

唔該
你冇事
唔好嗌
以後冇乜事
唔好嗌

抗爭左成日都攰啦 發洩下姐